手持午餐肉就可以有西屌的日子

天鴿又好,百里嘉又好,山竹又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使講

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,
來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

多謝山竹

等咗十鳩幾年，手持午餐肉就可以有西屌的日子終於來到了

食曬未

食曬點頂山竹

經典

已經屌到啪啪聲 仲等你?

個風打一日， 你呢d 要等沙士再臨

10000

唔會過期，距離最佳食用期仲有大把時間

落街食個大家樂都仲得啦屌
個撚廢個風

樓下啲阿婆都出街晨運啦

等下啦，後生仔

食鋪發達

係你手持午餐肉先有西屌之前 有無諗過已經有班唔使午餐肉都有得屌既人屌到厭哂 即係其實你食貨尾喳

利申由第一次出呢篇野我已經咁樣講

你葡萄我有西屌先咁講

又bin c

新嘢嚟，改咗啲字